深圳蔗汁檔1根蔗榨出5杯 執法人員揭恐怖真相

聖經中有五餅二魚的故事，內地蔗汁檔竟也發生類似事件，真相卻令人震驚。內地傳媒報道，深圳執法人員近日巡查時，發現有現榨甘蔗汁的攤販，只以1根甘蔗榨出5杯甘蔗汁，上前了解，發現原來榨汁機暗藏喉管連接發泡膠箱，當中載着渾濁發臭兼有死蟲的糖精液體

據報道，深圳執法人員近日在深圳保安區婦幼保健院路段巡查時，發現有蔗汁攤檔生意不俗，惟仔細觀察卻見檔主只榨一根甘蔗，竟能榨出5杯蔗汁，大感奇怪遂上前查看。結果拆開榨汁機後，發現旁邊木板下藏了一發泡膠箱，兩者以喉管連接，並設有水泵。

執法人員打開發泡膠箱，即飄出異味；仔細看，當中泛黃液體不單渾濁，更藏有不少死蟲。經了解下原來箱中為混入糖精的糖水，檔主售賣時會自行控制榨汁機的兩個開關掣，邊榨汁邊混入糖水，以降低成本。

深圳寶安區新安街道執法隊稱，該名無良攤販常在區內開檔，多次被查處發現以違法行為降低成本，罔顧消費者健康，多次被揭發卻仍不改善，提醒大眾在街頭幫襯時，需要警惕。

有無人睇錯

我

當中載着渾濁發臭兼有死蟲的糖精液體

糖精液體

精液有死蟲又好正常姐

多次被揭違法，唔係拉咗佢重判、取締，而係叫人自己小心，有料！

糖 精液 體

佢咁報好正常
因為一揚左 就會原本做正當生意果d 都會學埋一份

蚹蛤蟈蜻

冇交保護費

五餅二魚

真係幾好笑

排隊飲喜茶

大陸好有進步
香港固步自封

喜茶一定係真材實料既

不會偷偷摸摸駁水喉

笑左超耐

返大陸住啦
大灣區光榮

琴日好似仲有單牛肉麵定咩俾行家玩屎
真係痴撚線國家

咁多人排隊實無事啦 對不對

支那永遠都係內行人唔會使用自己同行生產出黎的產品是常識吧

其實係神積黎

中共滿地神蹟

五餅二魚餵飽咁多人
而家一條蔗先得五杯

呢度重有post叫人去支那飲喜咩野。
唔識死

鍊金術士

若被傷害夠 就用一對手

唔好睇小嘉頓什餅嘅威力

你班撚樣識條鐵

果箱只係發酵糖漿，好似豉油、紅酒咁一樣係發酵食品
所謂死蟲其實係材料一部分，幫助發酵過程做得更好
昆蟲蘊含豐富蛋白質，發酵成為氨基酸，為蔗汁添加營養
有研究指出發酵食品營養價值更高，更有利人體吸收
蔗汁檔主真係宅心仁厚

加糖水未加糖水囉

點解又要有死蟲又要有異味
保管好少少都唔係咁難姐下資

支那，仲要街攤

咁都抽到耶撚水

琴日老豆先買左4支返黎
仲話好抵好正 我都飲左半枝

應該啊sir蛇王買嘢飲中咗伏

抵啦 咁撚大個人都唔識諗

中国人食慣元素週期表

呢d就小兒科啦

其實佢呢D生意仔偷工減料慳得幾多啊?

工廠都用工業鹽比員工食喇
差幾蚊都要賺到盡

肥料摻了金坷垃，一袋能頂兩袋撒！

糖尿病人射精

糖精液體

真係痴撚線，溝糖水都算，點解係要又臭又蟲咁，係都要核核突突先安樂